Data Peserta GC-INS Bootcamp Laravel Web Dev
1. Nama: Ibrohim Arraf Andri Putera / OpenSponge
2. Email: Ibrohimarraf@gmail.com
3. Akun Gitlab: https://gitlab.com/OpenSponge
4. Akun Telegram: +62 8228548 7672

Motivasi saya mengikuti bootcamp laravel web dev adalah untuk mengasah kemampuan
saya dalam web development dengan harapan sewaktu saya selesai bootcamp ini saya
mampu menggunakan yang saya belajar ini dalam dunia kerja